點解呢個星期無乜活動

淨係星期六有民陣
星期三四五好似無野攪？
上個星期我仲要放工仆出黎
今個星期放工可以去飲酒

休息到2047?